約女 去邊

你哋仲記唔記得為咗第一次 約會 考慮咗好多嘢

返屋企

今日約咗個第一次見面嘅女仔出黎
我話喺票站等
條女即刻濕曬

你屋企

去咗迪士尼仲要係平安夜！！！！但之後夜晚番咗屋企雖然一齊咗

認真 我覺得呢個地方好撚正 我諗唔到

公刷

*你好撚浪慢 有冇睇埋煙花

渣架

做咩先

梗係有諗番都好開心

想向你偷師

平安 但未必 安全

-，-

唔係好明

票站

監埋 票咪仲浪漫

我都不復當年勇了

講到自己好似老咗咁

差唔多喇 唔係𡃁仔了

beside 呢個主題公園 有冇其他推介

啊叔

阿叔可能都strong

如果佢鐘意公仔嘅 帶佢去冒險樂園同佢夾
如果佢唔驚激動遊戲 aia係唔錯選擇（吊橋效應）
如果佢鐘意影港女相 帶佢去有好靚燈飾嘅地方
如果佢鐘意簡簡單單 帶佢去海邊吹海風行
其他唔識了

你覺得效果點

效果係完美？因為同鐘意嘅人一齊 去邊都開心

介唔介意講下你哋嗰陣時 幾歲

百佳

17-20

好嫩

隨口問句 使唔使乘搭買定飛入迪士尼

係 最puretrue時期

好似唔洗？去到先買都得

唔怕好多人咩

係咪識做嗰啲 事先買定飛

而家點會多人聖誕節就一定多人 但唔會買唔到飛嘅

都得嘅 但唔係個個都受呢套

👻👻👻👻👻👻 聖誕雪膠好迫真

咁又係 費事突然間畀人拒絕

去我屋企

有咩搞

搞長沙ok就留tg

?

搞女人

有冇比佢發現